<p align="center">
  <a href="http://nestjs.com/" target="blank"><img src="https://nestjs.com/img/logo-small.svg" width="200" alt="Nest Logo" /></a>
</p>

## Instalación

1. Clonar el repositorio
2. Ejecutar

```
yarn install
```

3. Tener Nest CLI instalado
 ```
 npm i -g @nestjs/cli
 ```

4. Levantar la base de datos

```
Levantar la base de datos
```

5. Clonar el archivo .env.template y renombar la copia a .env

6. Llenar las variables de entorno definidas en el .env

7. Ejecutar la aplicación en dev:

```
yarn start:dev
```

8. Reconstruir la base de datos con la semilla
```
http://localhost:3000/api/v2/seed
```

## Stack usado

<ul>
<li> MongoDB </li>
<li> Nest </li>
</ul>

## Production Build

1. Crear el archivo .env.prod
2. Llenar las variables de entorno de prod
3. Crear la nueva imagen


``` 
    docker-compose -f docker-compose.prod.yaml --env-file .env.prod up --build
```



   
    
